其實呢,有位台灣rapper作左首歌比我地香港人，點解好似無乜人知架?

傳送門:

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

光復香港 時代革命

push, 條友同達賴喇嘛都合作過